你地再唔出黎 會有幾多頭家散

你地知唔知幾多年輕人為左同出去 幫香港fight
之後俾老豆老母瘋狂咒罵
你係有心既
出黎喇好無
越多人
16號越大機會嬴🇭🇰